{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "만가대천"
    },
    "text": "万家大川 (만가대천)\\n\n京畿道議政府市龍峴洞一帯\\n\n龍峴洞一帯には三つの河川が流れており、それぞれ万加台1千、万加台2千、万加台3千と呼ばれています。万嘉台1千は芙蓉川の支流で、流路の長さは2.5km、流域面積は0.8km²です。この河川には両岸に耕作地や民家が整備されています。下流地域では河川の幅が中上流地域と比べて狭くなっています。 また、万嘉台2千も芙蓉川の支流で、流路の長さは1.7km、流域面積は0.8km²です。この地域の一部では覆蓋された道路やアパート団地が整備されており、上流地域は山地に囲まれています。 そして、万家台3千は万家台2千の支流であり、流路の長さは1.39km、流域面積は0.37km²です。この河川の一部では覆蓋された道路として使用されており、両岸には石で積み上げられた護岸施設や民家、耕作地が整備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "万家大川 (만가대천)はどこにありますか？",
            "answer": "万家大川 (만가대천)は京畿道議政府市龍峴洞一帯にあります。"
        },
        {
            "question": "万家大川 (만가대천)は何本の河川からなっていますか？",
            "answer": "万家大川 (만가대천)は三つの河川、万家台1千、万家台2千、万家台3千からなっています。"
        },
        {
            "question": "万家台1千はどの川の支流ですか？",
            "answer": "万家台1千は芙蓉川の支流です。"
        },
        {
            "question": "万家台1千の流路の長さと流域面積は何ですか？",
            "answer": "万家台1千の流路の長さは2.5km、流域面積は0.8km²です。"
        },
        {
            "question": "万家台1千の河川にはどんな施設や建物がありますか？",
            "answer": "万家台1千の河川には両岸に耕作地や民家が整備されています。"
        },
        {
            "question": "万家台2千はどの川の支流ですか？",
            "answer": "万家台2千は芙蓉川の支流です。"
        },
        {
            "question": "万家台2千の流路の長さと流域面積は何ですか？",
            "answer": "万家台2千の流路の長さは1.7km、流域面積は0.8km²です。"
        },
        {
            "question": "万家台2千の河川周辺にはどのような施設や建物がありますか？",
            "answer": "万家台2千の地域の一部では覆蓋された道路やアパート団地が整備されており、上流地域は山地に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "万家台3千はどの川の支流ですか？",
            "answer": "万家台3千は万家台2千の支流です。"
        },
        {
            "question": "万家台3千の流路の長さと流域面積は何ですか？",
            "answer": "万家台3千の流路の長さは1.39km、流域面積は0.37km²です。"
        },
        {
            "question": "万家台3千の河川周辺にはどのような施設や建物がありますか？",
            "answer": "万家台3千の一部では覆蓋された道路として使用されており、両岸には石で積み上げられた護岸施設や民家、耕作地が整備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 445
    }
}